我都唔明，罷工罷市罷課難度有好大分別，點解一定要綑綁一齊搞

罷課容易過罷工罷市好多，點解唔集中搞先？

[推上熱門] 唔想再失去任何一個手足